鍵盤戰士全面進場

全世界同我停止屌現場，搶佔咗先機搞文宣先

1.兩隻公安
2.黑警機場入面舉槍

3.環球網記者涉嫌於荃灣持刀斬人
港人智破在其潛逃之前行使公民拘捕權

推

push

推!!!!!

講緊
正文宣黎
大家係咪唔識用

推!

[文宣] 公安單野..........

推爆佢

721 811 812

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

721

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

推呀

文宣：打人搞事個班係臥底
要連埋早幾日個堆臥底現真身既證據

中英文多國語言版

求下你地，唔可以輸！

學對家咁若無其事 當冇事發生

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

我就係要呢o的

pish

唔好做CD-ROM 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好做CD-ROM 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

大家出手啊，唔識整圖都幫手推同spread

文宣文宣！

冇人推呀!!!!

打爆你哋個鍵盤同我做文宣呀

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

我懷疑係黑警扮示威者打人

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

重要po 推！！！

推！！！

推 唔撚割

唔拆以後就唔係冇嘢講而係講唔到㗎喇

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

其實大家今次只係衝動左d遮

未去到恆常化

無咁易逆轉民意既

係有少少失左儀態

今晚就當係一時衝動，我唸支持我地既人都會理解。

最重要唔好學政府死不悔改既態度

俗語有云：有錯就要認，打就要企定。

現在個勢都仲係我地度既

睇睇聽日國際傳媒點評價今次事件

我地再唸對策。

如果真係想做多d既，可以向機場舉牌道歉，比外國傳媒睇。

至於鬼方面，我地冷處理先

因為防不勝防，佢地在暗

最重要和理非就一齊和理非

果d所謂鬼，到佢地見成朝無人起哄。

佢地一定露出馬腳按奈唔住會突然發癲。

千祈咪搞佢，你同佢鬥理論係只會令自己情緒失控。

就好易中招。

美國國會都開始將制裁措施一個一個擺出黎等復會就通過。

我地需要沉默應戰

黎互推
［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

頭破血流

上到熱門我停手了，希望真係有人做

黎互推
［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！